Instalar un sistema operativo en el servidor, COMPLETADA         
Conectar el servidor a la red, COMPLETADA         
Instalar y configurar el software del servidor de archivos, COMPLETADA         
Configurar los permisos de acceso, COMPLETADA         
Crear y configurar las carpetas compartidas, COMPLETADA         
Configurar la seguridad del servidor, COMPLETADA         
Configurar el servidor para que se inicie automaticamente al arrancar el sistema, pendiente         
Configurar el servidor para que se ejecute como un servicio, pendiente         
Configurar el servidor para que se reinicie automaticamente en caso de fallo, pendiente         
Configurar el servidor para que realice copias de seguridad automaticas, pendiente         
Configurar el servidor para que envie alertas por correo electronico en caso de fallo, pendiente         
Configurar el servidor para que permita el acceso remoto, pendiente         
Configurar el servidor para que permita el acceso a traves de Internet, pendiente         
Configurar el servidor para que permita el acceso a traves de VPN, COMPLETADO         
Configurar el servidor para que permita el acceso a traves de FTP, COMPLETADO         
Configurar el servidor para que permita el acceso a traves de SSH, pendiente         
Configurar el servidor para que permita el acceso a traves de SMB, pendiente         
Configurar el servidor para que permita el acceso a traves de NFS, pendiente         
Configurar el servidor para que permita el acceso a traves de WebDAV, pendiente         
Configurar el servidor para que permita el acceso a traves de Rsync, pendiente         
